多啦AV夢個作者係中國人，佢個微博俾中國人檢舉到廢咗

Jm9

尋手足一齊庭後來場《唐伯虎點秋香》

FBI

睇怕中国同人圈要收皮了

寫BL 小說都坐10 年
呢位朋友都唔知點了

條友仆街啦
會唔會終身嫁

隨時因創作而炒家

叫開叮噹，多你媽個A咩。

多啦A夢係作者臨終前希望所有翻譯都統一。

唔關支唔支事。

最近已經好似因為肖戰事件餘波未了，
有場同人展成個被人報公安收左皮

On9人地呢件作品名叫多啦AV夢 叮你老母個噹咩
你點叫開關人鳩事咩

唔撚識野喺度鳩屌出醜, 傻閪

好笑咩
我覺得好可悲
香港係咪會咁

你要知道就算有十萬個正常人鍾意睇，入面只要有一個on9舉報。作者就玩完

啲港豬再唔醒覺，日後睇AV都要入集中營思想教育

支那話真係另一套語言

無開僅粉絲可見
無用已編輯防圈外人
無禁轉發
出圈係意料之中

中國人應該叫抄厘B夢

屌你老母

肏汝娘